連登有無人聽KALEO?

除左LOGAN首Way Down We go
其他歌都好高質 主唱Jökull Júlíusson把聲靚到唔洗autotune

Jökull Júlíusson又型又大隻

Shi

Pudh

PUSH

最近發掘咗No Good先識依隊野
Way Down We Go 都好中意

Glass House / Hot Blood都好正
做gym必聽

Hot Blood 正
巴打識唔識The Black Keys依隊？
未就介紹返Gold on the Ceiling 同 Lonely Boy